有冇nursing人分享下點溫書？

anatomy, physiology d野唔似dse phy chem math可以操題目

唔通真係背

自然識

背

背得多就識
唔好諗住可以自己推

果然香港教育制度錯到一個點

唔識嘅原因就係冇得操

利申 受害者 唔係屌你

上youtube 瘋狂睇同學

Exam最鍾意問
Nursing care
Patient education

Anatomy 攞舊骨撚, pathophysio 硬食唔識就YouTube learning Tertiary education 啦仲操卷

利申Physio

被捕手足求片！！！！！

除咗背仲可以點

唔關事， 呢d野點都係死背， 背完先再諗點用

anatomy可以同朋友互相玩對方舊骨叫佢估

lm學嘢

先理解，再背。

係
同埋重點都係背

唔温